題題大家

各位義士今日唔好玩咁晏啦!
由其是大西北既手足門!
因為，明天行程緊密
再次，多謝你們，大家都係義氣仔囡!

自推

推